我幾時有推爆 Civil，我講唔講都自然收爆人架啦

成班人連基本 logic 都無

巴士佬學人咁多嗲

唔講咁多鏗哥好波

入得civil大家都明架啦 唔想有人爭飯碗 咁你當初揀civil又有無諗到你係爭緊人飯碗

in 鏗哥 i trust